有時諗起之前有暴徒燒差館

好心痛香港點解會變成噉
你班仆街遲早燒撚埋警總
好似光州班暴民燒電影台噉
好收手啦

死黑警從來無認真關心過香港人條命
講緊被死亡個案，佢仲係度冷笑、當笑話

［行動］高人指點打破困局方法：火燒後欄

甴近平

[品葱] 蔥友幫我哋整咗個backup區